體內射精讓她崩潰 女怒告未婚夫性侵

體內射精讓她崩潰 女怒告未婚夫性侵

2017/03/14 12:08

桃園一名41歲韓姓男子，去年3月和一名女子（34歲）相識交往後論及婚嫁；去年6月19下午，韓男向女子求歡，女子要求他不能體內射精，韓男也同意了，然韓男最後仍在體內射精，讓女子當場崩潰，怒告韓男性侵。

韓男供稱，他已與女子決定次月公証結婚、到日本渡蜜月，當天雙方是情投意合下做愛，且就快結婚了，即使當天做愛後懷孕，並沒有未婚懷孕、生子的問題；女子說，然女子表明若她未婚懷孕會被父親責罵，甚至斷絕父女關係；實在是因為家人無法接受未婚懷孕，韓男在她體內射精後讓她很驚訝、很受傷。

由於韓男並沒有以暴力脅迫或以詐術違反女子意願與其性交的直接證據，桃園地檢署今偵結，予以不起訴處分。

韓男應該係窮撚

唔怪得34歲先嫁得出，嫁得出都算好啦，又乜乜柒柒

以詐術違反女子意願與其性交

呢條罪

現在嫁不出了

咁個男人又真係唔啱

人地要保住個處無錯wo

唔中出點飛呀？

勞資糾紛姐，包做私家雞應該好快無事

人地只係想分身家
你做咩中出人

呢條罪真係好撚煩，北歐又係咁。亞桑奇俾人charge老強，其實都只係話佢唔戴套

體外射精個處就唔會破

條女唔係唔畀屌，係唔畀內射咋

巴打，你好似發現了盲腸

中出又唔一定大肚 仲要34歲邊有咁易中

雞都不如

條仔已經負責任，究竟係咪有其他原因先告鳩佢

小學畢業未

一日未結婚
條女都可以被中出即飛

點解你咁有遠見

一日未大肚都可以修補

邊個話要扑過先大到肚

韓國女仔係好遲先結而家

乜料呀

乜撚野韓國

發雞盲

是咁的

Chat左幾日，見左兩次面，今日終於呃到佢上房，條件係：promise her won't do anything naughty

咁記得佢話做嘢攰，咪題議幫佢按摩下囉，佢話好，咁我坐係佢後面按佢膊

忍唔住一啖錫左佢耳珠，佢已經high到合埋眼深呼吸，咁我唔客氣大車佢，佢條脷識轉彎

按下對波，b級，了下lin，佢已經話: Baby I can't ... I want to give in, 咁大家就連除帶扯剝光豬，黑lin，生過係咁上下，佢條白色喱屎底底濕到可以渣出水，我有潔癖，我將條底掛上去冷氣機等吹乾。

我俾佢一手拉低，男上女下就入左，估唔到咁窄，詳程唔講了，唔係我開post既目的，有巴打想知我先再講。但真係好好feel，我Hi過咁多條女，多數死魚，今次終於知道咩叫真正既造愛。

邊車邊插令我好快到頂，我問佢：can I cum inside?

佢答：no....problem.....

咁我即刻射，射左好多下，我諗有成個湯碗咁多，好無試過咁hi

但佢即刻好驚咁望住我：did you cum inside me?

我抖緊大氣話： you said no problem!

佢話：I said NO! problem will come!!

我心一驚，但可以點？同佢講邊有咁易中，叫佢拿拿聲沖涼，沖返哂d精出黎啦

臨走佢仲問我駛唔駛夾返房錢，佢應該係好人來的

我諗住消失架喇，但賓賓message 我，話佢個朋友﹙仲正過佢，好大波﹚叫我搵事後丸佢食喎

咁我就即刻上 xxxxx 論壇搵班食開賓賓既師兄求救啦，話哂果度係我今次行動既啟蒙地。佢地竟然叫我負責任喎，所以先黎問各位巴打求救

而家好煩呀，雖然我想中出即飛，但好衰仔咁，我又唔捨得內射既機會，唉，早知唔玩bxxxx app啦，佢仲住我附近添。

巴打們點睇？

屌你，人地講韓男啊，泡菜男啊，咩韓國女人唧

......

韓姓男子

巴打好撚醒

祈個禱又變返處

如果條女講野係真
肯定係男人錯啦

諗起有套消防電影 講個女消防話明唔生仔住
個老公偷偷地整穿d安全套

爭住柒

連環相撞

勞資糾紛

光輝歲月？

一個post有兩條戇鳩

韓女路鐘意用套的

屌，d回覆做乜鳩

咁都有得笑

日日都有笑話

咁都有得笑
仲要兩次

一過尻過一個 衡出黎柒

難分真與假

人臉多可怕